一人一個常見嘅嘢但係你覺得佢設計得好垃圾

啱啱煮飯又比屋企個鐵煲蓋辣親手

細口劉江華

雨傘

人類咁耐歷史但呢樣工具好似冇乜進化咁

唐樓（特別無lift 嗰啲）
石春路（話對身體好，但會誘發筋膜炎）

WhatsApp

同意

天水圍西鐵站

屯公